近年 NOW 不斷停播唔同嘅台, 但冇合理補償

以下係佢呢最近停播的 Channel

126: TCM Turner Classic Movies
317: Headline News
514: Sony Channel
222: FYI
226: Crime and Investigation Network

仲有較早前嘅

504: HITS
505: MTV
507: SyFy
676: EuroSports

最慘嘅係,呢啲我全部都用心真金白銀合約簽返嚟, 大部分我更加有睇開.

同佢客戶服務部嘈, 佢又只係肯陪400 now dollar, 又或者要用同一月費重新組合. 大佬呀份約仲有成年半先完 !!

去消委會投訴, NOW 果邊繼續唔瞅唔睬.

本來諗住支持下本地經濟, 及正版資源. 明知唔係平都照用. 點知佢咁樣做生意法, 尤其係好多台根本唔係停播, 只係 NOW 唔同佢地續約. 又不思進取, 好多例如 Bloomberg 明明有 HD feed 佢都仲係低清播放.

淨係計呢期合約裏面,都已經有五個台停咗或將會停止. 我只係想減月費, 減返每個月80蚊 (五個台喎, 我唔覺得好過份). 佢哋一口拒絕. 雖然話就話合約裏面寫到明唔可以改條款, 但係客乜易佢遲啲繼續停播其他台而我都要照畀錢?? 咁樣做生意法, 呢間究竟係咩公司??